開銀行戶口，東亞定Citibank?

本身得HSBC，最近想開多個戶口黎出糧+買賣股票

如果大家揀會東亞定花旗？
Thank you

聽講西歐銀行如果支爆嘅話會傷得最甘

東亞銀行咪東亞銀行
又唔係無證無據去支持依個論點
between 多錢一定用citi

citibank咪幾好出糧戶口+買股票冇最低收費
東亞咪同其他local差不多都要80-100 service charge

唔該哂

見我人工唔係好高，花旗又好似高檔d,驚無人理我

Citibank啦
Bea 好廢

一定係東亞
唔想咁多人用花旗

剛發現我住個區係無citibank分行同ATM

可唔可以講下東亞點樣廢法？

如果加埋DBS點睇？

如果你話citi高鬥咁dbs都差唔多, 因為佢最低level o個種a/c都要你擺低廿萬

做bea客慘過做狗

[url]我做銀行it，知道班新加坡印鬼行得好前，大手筆搞fintect，未來應該愈來愈大，搶埋不思進取銀行D客，所以自己都有用佢地services [/url]

有無例子？

咁多

有用佢張eminent 卡

覺得佢個app介面幾好

唔好用BEA，而家唔再有簿仔俾（正路），提款咭
一年後收年費（$50），跟住叫我申請信用卡咪唔駛俾。Statement會寄俾你但收錢，淨係出 e-statement ，你唔記得改又一季季收你錢。

去取消提款咭既時候仲叫我：「下次早啲黎。 」

垃圾銀行

東亞cut 卡要親身拎張卡去分行取消
好唔方便

真心，Bea出名on9
我之前因爲學費資助關係要申請BEA ac
佢d客戶服務真係癈到一個點，搞撚左我成個月,畢業要收年費，用完真係想cut撚左佢

利申用開HSBC

去開戶口時同佢講埋淨係要e-statement得唔得？

做咩要取消提款卡既？

恆生都係

恆生得張信用卡冇咩乜乜理財服務慘過食屎
因為我個邊同一個商場有2間分行, 一間專做乜乜理財, 一間就綜合, 去綜合排隊為左信用卡密碼排around半個鐘, 癲嫁

有次我用佢張19信用卡 碌完冇update到statement比我 月尾check都冇數係度 如是者 成個月都冇碌過佢張卡
再下個月佢截數 仆佢個臭街第二日即刻打黎話我差佢廿蚊 要收我叉廚咁話喎
咁我咪屌鳩佢 cut卡啦咁 一句好就收線 屌你老母垃圾銀行
真係永不錄用

大新啦，算多分行又冇乜人用

一定係citibank
可惜如果你住新界就唔方便
搵間分行入錢都難

citi服務完勝bea
bea真係用到屌屌聲
不過citi分行同提款機真係太少

入錢真係難過登天 次次都要搭車出去入

有，但好少分行，想入錢都難

態度咁差真係有d卻步

最撚ON9係
DEADLINE用PPS找卡數
之後SEND SMS 黎話有late charge未比
打出hotline 班仆街竟然話當日過左7pm用pps交
條數會列入下一日交易 真係低鳩能

搭單問
開聯名邊間銀行好?

用咗咁多間銀行, 最夾就係citi

仲好，㩒少啲錢，當儲錢

100% Citi
如果嫌冇分行/ATM，退而求其次就渣打/大新啦

有一個喺櫃員機入錢，有個message話就黎收我提款咭年費。我打上hotline問，佢話免頭一年，之後會年年$50。我問佢點拎錢，無咭無簿仔？佢話你可以拎身分證喺櫃位排隊。

垃圾銀行

本來想申請佢張Visa Signature，而家乜野mood都無。

PPS不嬲都係僅次於交支票最慢嘅找卡數方法黎架啦

Citi用到銀通

我都諗咗好耐
最後係Citibank 開
冇最低結餘 只要keep出糧就得 唔人收手續費
禁錢銀聯就禁得
Citibank 網上可以過數去其他銀行 唔收手續費
佢會幫你開出糧戶口同股票再加支票
So far黎講 冇咩問題都幾好用
係開戶口好鳩 去到俾曬資料 要再等1個鐘再返去簽野
但開戶口去到7回先閂門都算合理
好過其他銀行5點閂

就算出糧户口Citi 用counter service 都要收錢

去櫃臺要做咩 好多間用櫃臺都要收錢

花旗銀行開戶口好似要50萬
不如攞啲錢去做首期加按層樓仲抵屌啦

係撚

原來200,000就得

鳩UP冇成本

on9

只係知佢一定冇50萬

之前喺炮台山開過戶口

出糧 = 大新, 出糧戶口額外利息高
股票 = 渣打, 佣金冇最低消費

萬一失業 個戶口點算

咁citi咪仲少

大把人用，而家開個戶口開成粒幾鐘

東亞可以幫你儲錢

提款卡要收50蚊年費

咩呀，銀通咪㩒到錢囉，周街都係啦，唔係以為citi戶口一定要citi atm先㩒到錢呀嘛

屌佢老味
去左東亞開戶
見佢星期六都無客開戶，唔洗等
開完戶之後，發現間銀行垃圾到
電話app 一開頭果頁仲要係廣告
邊有銀行做到咁 cheap
Login 又麻煩
收電子支票個服務又要再去分行排隊搞過
知佢咁撚垃圾，只好放5千蚊落去，等幾個月cut ac ，有一日收我10$寄月結單費
搞到我keep唔到5000 每月收幾廿蚊手續費
開戶果時 一定無講過收月結單費用
正仆街 用我幾倍時間回復返

以前做過花旗開出糧戶口一萬幾千就得啦

btw, bea個e-banking 真係廢中之最

1. 網頁入密碼唔可以用keyboard，要用mouse click
2. 個number pad 個排列又亂q曬，次次都要望一大輪先入到
3. 唔係佢saving account 嘅客，一張信用卡一個e-banking account，白痴到暈
4. 到而家我都用唔到佢個app黎做e banking，原因係自己set唔到，但又唔想落分行搞

結論係懶係安全咁，但係呢就完全捉錯用神

1. 2. 係保安野 je
3. 聽講而家解決左, 可以一個 ebanking acc 睇哂

利申: 唔會用東亞, 好憎李國寶條仆街

我做過東亞，3嗰樣你可以落分行開個cyberbanking（85）戶口，然後將你啲信用卡加哂入去，但你每開一張新嘅信用卡，都要落分行簽名另外再加新卡入去，係煩但至少唔使分開幾個網上戶口咁分散 呢啲都係我以前做嗰時嘅做法，而家有無變到我就唔知了。

呢個年代仲有好多人唔知銀通㩒到錢

又唔見其他銀行會有咁ON9做法
恆生用PPS交 任何時間都係即時交易

咁仲好啦

東亞個ebanking簡直係弱智
citibank暫時用過既野都覺得好好 除左d櫃台職員

Sc

都係，等大貓個班繼續慢慢排

用黎做出糧户口都唔駛 20 萬

交易進行中 請稍後

Citi出糧有rebate

東亞超撚多垃圾電話

citi出糧戶口係咪唔洗擺錢有糧出就得?
唔撚想再用仆街hsbc

依排upgrade完快返d

聽到都想嘔

恆生等兩個鐘
垃撚圾

priority先要咋嘛

渣兜股票咪唔使最低收費同傭金低, 最緊要新出左張卡1.5% CASH REBATE, 張卡真的正

唔知咪仲好 由佢地排隊啦

頂我由citibank過錢去dbs竟然係dbs收我十五蚊

銀通atm找渣打卡數係咪打信用卡number就得?

到底citibank開戶口要幾錢?

BEA 永不錄用

銀通交渣兜卡數印象中係冇得直接過數, 要去繳費果度揀信用卡

所有銀行都有免最低結餘戶口開, 但用COUNTER或者其他SERVICE要收錢

係 岩岩整咗

巴打 用pps la

應該10000都得 不過冇迎新

出糧戶口 0蚊

唔想限死用邊張卡找數

要迎新 最少要20萬
問咗個姐姐

自膠 不過都有月月增息?

有 要每個月keep 8000
第1個餘額8000
第2個月16000
第3個24000
直到13個月後 可多唔可以少
要月月增息 姐係一年後要keep住有9萬6
就好似有1.2%

唔係要keep住$10000結餘咩？

1%呀 我啱啱滿一年

銀通可以入埋錢？

PPS係扣銀行戶口

問過 唔洗

唔好玩啦，中資同美資，你自己諗

呢個係零存整付黎, 大新果邊有1.3%, 每個月500蚊就得

用開Citibank , 好撚煩成日打黎問長問短，服務又一般
前日轉左去渣打

就係想每個月用唔同戶口找

想問citi 開出糧戶口
係唔係可以令個月轉筆數過去就計？

常行指示都可以

咁開黎用下先，個個月citi,sc,hkbc咁做先

Citi仲要慢慢增息
哂鳩氣 做出糧戶口入左去即刻轉返大新算

搭單一問
Citibank 申請cashback credit card
card center 係咪一定會打去公司check 你係咪真係果度做
然後先肯批俾你？
好撚煩 我根本無自己office number
我更加唔會俾公司啲內線佢亂咁打

岩岩俾佢reject左 話因為我俾hotline佢check唔到

搭單問有冇人用過上商

最廢嗰隻戶口一皮就開得架喎
你攞priority 出嚟講做乜

唔得
所以入錢要就啱出街地點先入到

Btw 少啲人知銀通咪幾好
我次次禁錢都唔駛排隊

點解唔索性用大新出糧户口

咁即大新定citi好

講起信用卡就好笑，事關我開學生ac，佢一定要我返大學間分行拎卡，冇得寄來，屌佢老母，我住勁遠，你已經搞左我成個月，個時完sem 仲要叫我特登返來拎張卡 我當場真係嬲到震
因為HSBC 係直接寄比我，開ac都好爽快

好la 當我去拎la,個職員無lala比份野叫我快手簽個名 我細心一睇，屌，原來想博我申請張學生信用卡
阿屌你開AC唔見你咁爽快，我即刻比返佢話，信用卡，不了！

仲有BEA個網上銀行，登入個到逼你用佢個濕鳩keyboard ，煩撚到閪咁 我開ac 入左$100落去，搞完電子月結單之後，login 開來睇都癈鳩時

大新啦咪撚煩...

用過citi bank既信用卡就知幾閪 出卡個時就咩都應承你 話無問題 出完之後就完全不負責任 未試過出卡態度咁撚差 用開hsbc同渣打都好好服務

所以我咪話好似囉
我淨係記得我去嘅時候係要

我自己用東亞覺得無咩特別既

Citibank 囡囡幾正

不過citi 爽就爽在 Citibank 系列唔收錢 而且做到即日入帳

同埋張提款卡行visa
去歐州 唔駛揾ATM

Credit card 垃圾 狗也不屌

Ching 咁渣打credit card如何

渣打credit card我覺得出得過 迎新吸引 服務又好

對客廢都算
公司內部都係垃圾

出糧戶口應該渣打最抵，每個月都有幾蚊息
開埋張simply cash visa仲有1.5% 回贈永久免年費，股票戶口果d就唔駛講啦

1%利息唔係得六個月咋咩

大新同citi出糧都好

打左幾間
最低都要入1皮野入去